% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\chapter{Site web}
Pour le site web, nous avons choisi d’utiliser une CMS\footnote{Content Management System}, Wordpress pour ne pas citer son nom. Cela nous a permis une mise en place rapide d’un site, un design propre et une interface agréable. Sachant qu’il s’agit d’un projet Caml, nous n’avons pas souhaité dédié du temps superflu sur le site. Il est constitué d’une sections Actualités, Téléchargements et une partie présentant notre équipe.